Alex gagne 2\,480~\si{\EuRo} au loto. Il donne 15\% de cette
somme à son frère. Il dépense les trois-quarts du reste pour acheter
un ordinateur.
\begin{myenumerate}
\item Quelle somme a-t-il donnée à son frère ?
\item Combien coûte l'ordinateur ?
\item Alex aura-t-il encore suffisamment d'argent pour acheter une
imprimante qui coûte 690~\si{\EuRo} ?
\end{myenumerate}